有無人覺得過馬路應該分左右人流？

過馬路見到對面啲人一字排開咁款
一綠燈就一字排開咁行過黎
兩班人流炒埋一堆撞哂
完全係混亂！

應該每邊路邊只有一半可以企人
過路處就左右劃分「去」同「返」
「去」同「返」喺過馬路嘅時候就唔會炒埋一碟
咁樣行得暢順好多
亦唔洗浪費精力同時間去避人

分左分右由你開始

得一半企人應該塞到仆街
反而行人路要好似馬路咁劃慢中快線
費事有啲人行得慢嘅阻住成條路

原本大家對沖可能仲塞